大埔尋人啟事(轉發) 大家幫幫手推

⚠尋人啟事⚠
⭕姓名：黃振球 Wong Chun Kau
⭕出生日期：1976年8月2日
⭕性別：男
⭕身份證：K566xxx
⭕曾就讀於 中華基督教會馮梁結紀念中學
離家出走多年了（1995-1996期間），你媽媽患病生命已進入倒數階段，老人家最後心願係搵得返你，在生命倒數內能與你團聚，見上你一面。
見字請速聯絡你哥哥或妹妹。謝謝🙏🏻
或有無人認識黃振球，可協助找回他，謝謝🙏🏻
哥哥（黃振傑）： 6189 1742
妹妹（黃綺雯）： 5407 1455

#尋人
#媽媽病危
#血癌末期
#請各位幫忙轉發
#多一個轉發多一個希望
#謝謝

Push

岩岩見到 推個